Derrick Adjei

WHEN
_____________________

Question 1: When was George Washington born?

Correct Answer : George Washington was born on February 22, 1732.

My System Answer : George Washington was born (incorrect)


Question 2: When was Kim Kardashian born?

Correct Answer : Kim Kardashian was born October 21, 1980

My System Answer : Kim Kardashian was born October 21, 1980 (correct)


Question 3: When is New Year's Eve?

Correct Answer : New Year's Eve is on 31 December.

My System Answer : New Year's Eve is New  (incorrect)


Question 4: When was Martin Luther King born?

Correct Answer : text that includes date of 6 June 1944

My System Answer : Martin Luther King was born  New (incorrect)


Question 5: When was the Great Depression?

Correct Answer : text that involved 1929 and/or 1930s

My System Answer : the Great Depression was March (incorrect)

WHAT
_____________________
Question 1: What is a Bicycle?

Correct Answer : a human-powered, pedal-driven, single-track vehicle, having
two wheels attached to a frame, one behind the other.

My System Answer : Bicycle is a human-powered, pedal-driven, single-track
vehicle, having two wheels attached to a frame, one behind the other. (correct)

Question 2: What is a Baby?

Correct Answer : An infant is the more formal or specialised synonym for "baby",
the very young offspring of a human.

My System Answer : An infant  is the more formal or specialised synonym for
"baby", the very young offspring of a human. (correct)

Question 3: What is a pencil?

Correct Answer : A pencil is a writing implement or art medium constructed of a
narrow, solid pigment core inside a protective casing which prevents the core
from being broken and/or from leaving marks on the user’s hand during use.

My System Answer : pencil is a writing implement or art medium
constructed of a narrow, solid pigment core inside a protective casing which
prevents the core from being broken and/or from leaving marks on the user’s hand during use. (correct)

Question 4: What is an apple?

Correct Answer : An apple is a sweet, edible fruit produced by an apple tree.

My System Answer : I am sorry, I don't know the answer. (incorrect)

Question 5: What is the Met Gala?

Correct Answer : The Met Gala is an annual fundraising gala for the benefit of
the Metropolitan Museum of Art's Costume Institute in New York City.

My System Answer : Met Gala is held annually. (incorrect)

WHO
_____________________
Question 1: Who is Barack Obama?

Correct Answer : Barack Hussein Obama II  is an American politician who served
as the 44th President of the United States from January 20, 2009 to January 20, 2017.

My System Answer : Barack Hussein Obama II  is an American politician who served
as the 44th President of the United States from January 20, 2009 to January 20, 2017. (correct)

Question 2: Who is LeBron James?

Correct Answer : LeBron Raymone James Sr. is an American professional basketball
player for the Cleveland Cavaliers of the National Basketball Association (NBA).

My System Answer : LeBron James is an American professional basketball player
for the Cleveland Cavaliers of the National Basketball Association (correct)

Question 3: Who is Kanye West?

Correct Answer : Kanye Omari West is an American rapper, songwriter, entrepreneur and fashion designer.

My System Answer : Kanye Omari West  is an American rapper, songwriter, entrepreneur and fashion designer. (correct)

Question 4: Who are The Beatles?

Correct Answer : The Beatles were an English rock band formed in Liverpool in 1960.

My System Answer : The Beatles were an English rock band formed in Liverpool in 1960. (correct)

Question 5: Who was the first man to climb Mount Everest?

Correct Answer : Sir Edmund Percival Hillary

My System Answer : I am sorry, I don't know the answer. (incorrect)

WHERE
_____________________
Question 1: Where was George Washington born?

Correct Answer : Popes Creek, Colony of Virginia, British America

My System Answer : George Washington  was born in  Popes Creek, Colony of Virginia, British America death_date =  (correct)

Question 2: Where is Richmond, Virginia?

Correct Answer : located at the fall line of the James River, 44 miles (71 km)
west of Williamsburg, 66 miles (106 km) east of Charlottesville, and 98 miles
(158 km) south of Washington, D.C. Surrounded by Henrico and Chesterfield counties,
the city is located at the intersections of Interstate 95 and Interstate 64, and
encircled by Interstate 295 and Virginia State Route 288.

My System Answer : Richmond, Virginia located at the fall line of the James
River, west of Williamsburg, east of Charlottesville, and south of Washington, D. (correct)

Question 3: Where is the tallest mountain in the world?

Correct Answer : Located on the edge of the Indian subcontinent and Tibet, with some peaks in Central Asia.

My System Answer : I am sorry, I don't know the answer. (incorrect)

Question 4: Where is Dallas?

Correct Answer : a city in the U.S. state of Texas.

My System Answer : Dallas is located in North Texas, Dallas is the main core of
the largest metropolitan area in the South and the largest inland metropolitan area
in the United States that lacks any navigable link to the sea (incorrect)

Question 5: Where was Abraham Lincoln death?

Correct Answer : Washington D.C.

My System Answer : I am sorry, I don't know the answer. (incorrect)

Question 5: Where is the Dalai Lama?

Correct Answer :  the Dalai Lama is Located in Tibet.

My System Answer : the Dalai Lama Located (incorrect)
